有邊個model唔係雞？

諗唔到

賓穎都唔窮 咪又係雞

咁即係你地連登仔基本上只要唔係處同無性慾都係家禽啦
利申我唔係話認為佢做既野係無錯